msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylavcogs\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-06 21:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-07 03:03\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylavcogs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535246\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /audio/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 544\n"
"Language: zh_TW\n"

#: audio/cog.py:35
#, docstring
msgid "A Media player using the PyLav library"
msgstr "使用 PyLav 資料庫的媒體播放器"

#: audio/config_commands.py:41
#, docstring
msgid "Notifies PyLav that a Player is having issues.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n"
"        "
msgstr "通知 PyLav 播放器有問題。\n\n"
"        如果有足夠多的人（50% 以上的當前使用者）報告問題，PyLav 將自動\n"
"        切換到不同的節點或在可能的情況下重新啟動當前節點。\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:49
msgid "This server already voted recently, please try again in 10 minutes"
msgstr "此伺務器最近已投票，請在 10 分鐘後重試"

#: audio/config_commands.py:60
msgid "Thank you for your report"
msgstr "感謝您的回報"

#: audio/config_commands.py:70
#, docstring
msgid "Removes a vote for a Player being down.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n\n"
"        This command is only useful if you previously voted for a node to be down and it is now back up.\n"
"        "
msgstr "刪除對播放器失敗的投票。\n\n"
"        如果有足夠多的人（50% 以上的當前使用者）報告問題，PyLav 將自動\n"
"        切換到不同的節點或在可能的情況下重新啟動當前節點。\n\n"
"        此命令僅在您之前投票支持節點關閉並且現在已備份時才有用。\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:80
msgid "There is no active votes for the current backend"
msgstr "當前後端沒有有效的投票"

#: audio/config_commands.py:90
msgid "Removed your report"
msgstr "你的回報已被刪除了"

#: audio/config_commands.py:98
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and its PyLav dependencies"
msgstr "顯示 Cog 的版本及其 PyLav 依賴項目"

#: audio/config_commands.py:114
msgid "Library/Cog"
msgstr "資料庫/Cog"

#: audio/config_commands.py:115
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: audio/config_commands.py:129
#, docstring
msgid "Global configuration options"
msgstr "全局配置選項"

#: audio/config_commands.py:133
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a server can set"
msgstr "設置伺務器可以使用的最大音量"

#: audio/config_commands.py:141 audio/config_commands.py:578
#: audio/hybrid_commands.py:612
msgid "Volume must be less than 1000"
msgstr "音量必須小於 1000"

#: audio/config_commands.py:149 audio/config_commands.py:586
#: audio/hybrid_commands.py:620
msgid "Volume must be greater than 0"
msgstr "音量必須大於 0"

#: audio/config_commands.py:157 audio/config_commands.py:623
msgid "Max volume set to {volume}%"
msgstr "最大音量設置為 {volume}%"

#: audio/config_commands.py:165 audio/config_commands.py:631
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should deafen itself when playing"
msgstr "設置 [botname] 在播放時是否應該讓自己拒聽"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:657
msgid "Deafen set to {deafen}"
msgstr "拒聽已設置為{deafen}"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: audio/config_commands.py:182
#, docstring
msgid "Set whether the a server is allowed to enabled auto shuffle"
msgstr "設置服務器是否允許啟用自動隨機播放"

#: audio/config_commands.py:192 audio/config_commands.py:686
msgid "Auto-Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "自動隨機播放設置為{shuffle}"

#: audio/config_commands.py:202 audio/config_commands.py:696
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should allow users to shuffle the queue"
msgstr "設置 [botname] 是否允許用戶隨機播放播放清單"

#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:719
msgid "Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "隨機播放設置為{shuffle}"

#: audio/config_commands.py:220
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "設置 [botname] 播放清單為無音樂時是否自動播放歌曲"

#: audio/config_commands.py:229 audio/config_commands.py:753
msgid "Auto-Play set to {auto}"
msgstr "自動播放設置為 {auto}"

#: audio/config_commands.py:237
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel"
msgstr "設置 [botname] 是否應該斷開與語音通道的連接"

#: audio/config_commands.py:247
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "設置當清單無音樂時 [botname] 是否應斷開與語音通道的連接。\n\n"
"        參數：\n"
"            - `<toggle>`：當隊列為空時，[botname] 是否應斷開與語音通道的連接。\n"
"            - `<duration>`：隊列為空後玩家斷開連接的時間。 默認值為 60 秒。\n"
"            接受秒、分鐘、小時、天、週（如果未指定單位，則假定持續時間以秒為單位）\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:267 audio/config_commands.py:307
#: audio/config_commands.py:811 audio/config_commands.py:873
msgid " and players will be disconnected after {duration}"
msgstr "機器人將在 {duration} 後斷開連接"

#: audio/config_commands.py:272 audio/config_commands.py:816
msgid "Disconnect from voice channel when queue is empty set to {empty}{extras}"
msgstr "當播放清單無歌曲時斷開語音頻道的設置為 {empty}{extras}"

#: audio/config_commands.py:288
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when it detects that it is alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "設置 [botname] 單獨在語音時是否應斷開與語音通道的連接。\n\n"
"        參數：\n"
"            - `<toggle>`：[botname] 檢測到它獨自一人時是否應斷開與語音通道的連接。\n"
"            - `<duration>`：檢測到播放器斷開連接後多長時間。 默認值為 60 秒。\n"
"            接受秒、分鐘、小時、天、週（如果未指定單位，則假定持續時間以秒為單位）\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:313 audio/config_commands.py:879
msgid "Disconnect from voice channel when alone set to {empty}{extras}"
msgstr "單獨時離開頻道設置為 {empty}{extras} 時斷開語音頻道"

#: audio/config_commands.py:325
#, docstring
msgid "Server configuration options"
msgstr "伺務器配置選項"

#: audio/config_commands.py:329
#, docstring
msgid "Add, remove or show the DJ roles and users for the server"
msgstr "添加、刪除或顯示伺務器的 DJ 身分組和用戶"

#: audio/config_commands.py:335
#, docstring
msgid "Add DJ roles or users to this server"
msgstr "將 DJ 身分組或用戶添加到此伺務器"

#: audio/config_commands.py:348
msgid "Added {role} to the DJ roles"
msgstr "已將 {role} 新增為 DJ 身分組"

#: audio/config_commands.py:351
msgid "Added {user} to the DJ users"
msgstr "已將 {user} 新增為 DJ"

#: audio/config_commands.py:358
msgid "Added {roles} to the DJ roles and {users} to the DJ users"
msgstr "為 DJ 身分組新增了 {roles}，為 DJ 成員添加了 {users}"

#: audio/config_commands.py:365
msgid "Added {roles} to the DJ roles"
msgstr "已將 {roles} 新增為 DJ 身分組"

#: audio/config_commands.py:369
msgid "Added {users} to the DJ users"
msgstr "已將 {users} 新增為 DJ"

#: audio/config_commands.py:384
#, docstring
msgid "Remove DJ roles or users in this the server"
msgstr "刪除此伺務器中的 DJ 身分組或DJ成員"

#: audio/config_commands.py:416
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users, as well as {ints} from both"
msgstr "已從 DJ 身分組中刪除了 {roles}，及 DJ 成員中刪除了 {users}，並從兩者中刪除了 {ints}"

#: audio/config_commands.py:424
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users"
msgstr "從 DJ 身分組中刪除了 {roles}，從 DJ 成員中刪除了 {users}"

#: audio/config_commands.py:429
msgid "Removed {roles} from the DJ roles"
msgstr "已從 DJ 身分組中刪除了 {roles}"

#: audio/config_commands.py:433
msgid "Removed {users} from the DJ users"
msgstr "已從 DJ 成員中刪除了 {users}"

#: audio/config_commands.py:437
msgid "Removed {ints} from the DJ roles and users"
msgstr "已從 DJ 身分組和用戶中刪除了 {ints}"

#: audio/config_commands.py:452
msgid "Removed `{id}` from the DJ roles and users"
msgstr "已從 DJ 身分組和用戶中刪除了“{id}”"

#: audio/config_commands.py:454
msgid "Removed {role} from the DJ roles"
msgstr "已從 DJ 身分組中刪除了 {role}"

#: audio/config_commands.py:457
msgid "Removed {user} from the DJ users"
msgstr "已從 DJ 成員中刪除了 {user}"

#: audio/config_commands.py:463
#, docstring
msgid "List the DJ roles and users for the server"
msgstr "列出伺服器的 DJ 身分組和用戶"

#: audio/config_commands.py:514
msgid "There are no DJ roles or users set in {server}"
msgstr "{server} 中沒有已設置的 DJ 身分組或用戶"

#: audio/config_commands.py:525 audio/config_commands.py:530
msgid "DJ Roles"
msgstr "DJ 身分組"

#: audio/config_commands.py:536 audio/config_commands.py:541
msgid "DJ Users"
msgstr "DJ 成員"

#: audio/config_commands.py:549
#, docstring
msgid "Clear the DJ roles and users for the server"
msgstr "清除伺務器的 DJ 身分組和成員"

#: audio/config_commands.py:561
msgid "Cleared the DJ roles and users for {server}"
msgstr "已清除 {server} 的 DJ 身分組和成員"

#: audio/config_commands.py:569
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a user can set"
msgstr "設置成員可以設置的最大音量"

#: audio/config_commands.py:595 audio/config_commands.py:611
msgid "Volume must be between 0 and {volume}%"
msgstr "音量必須介於 0 和 {volume}% 之間"

#: audio/config_commands.py:640
msgid "My owner told me to always deafen myself"
msgstr "我的主人告訴我要永遠把自己拒聽"

#: audio/config_commands.py:665
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should shuffle the queue after every new song added"
msgstr "設置 [botname] 是否在每添加一首新歌曲後重新排列歌曲"

#: audio/config_commands.py:673
msgid "Auto-Shuffle is globally disabled"
msgstr "全域自動隨機播放已禁用"

#: audio/config_commands.py:706
msgid "Shuffle is globally disabled"
msgstr "全域隨機播放已禁用"

#: audio/config_commands.py:727
#, docstring
msgid "Set whether the bot should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "設置機器人是否應在播放清單中無歌曲時自動播放歌曲"

#: audio/config_commands.py:736
msgid "Auto-Play is globally disabled"
msgstr "全域自動播放已禁用"

#: audio/config_commands.py:761
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel"
msgstr "設置機器人是否斷開與語音頻道的連接"

#: audio/config_commands.py:771
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60\n"
"            seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "設置機器人是否在播放清單沒有歌曲時自動斷開與語音通道的連接。\n\n"
"         參數：\n"
"             - `<toggle>`：當清單為空時，機器人是否應斷開與語音通道的連接。\n"
"             - `<duration>`：清單為空後斷開連接的時間。 默認值為 60 秒。\n"
"             接受秒、分鐘、小時、天、週（如果未指定單位，則假定持續時間以秒為單位）\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:789
msgid "Disconnect when the queue finished is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "清單完成時斷開連接全局已啟用，機器人將在 {delta} 後斷開連接"

#: audio/config_commands.py:832
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when it detects that it is\n"
"            alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "設置機器人單獨在語音頻道時是否自動斷開與語音頻道的連接。\n\n"
"         參數：\n"
"             - `<toggle>`：當機器人檢測到它是單獨的時候，是否自動斷開與語音頻道的連接。\n"
"             - `<duration>`：檢測到播放器斷開連接後多長時間。 默認值為 60 秒。\n"
"             接受秒、分鐘、小時、天、週（如果未指定單位，則假定持續時間以秒為單位）\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:851
msgid "Disconnect when alone is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "全局啟用單獨於頻道時斷開連接，機器人將在 {delta} 後斷開連接"

#: audio/config_commands.py:889
#, docstring
msgid "Sets the Auto-Play playlist"
msgstr "設置自動播放播放列表"

#: audio/config_commands.py:906
msgid "Auto-Play playlist set to {playlist}"
msgstr "將自動播放播放列表設置為{playlist}"

#: audio/config_commands.py:916
#, docstring
msgid "Set the channel locks"
msgstr "將設定鎖定頻道"

#: audio/config_commands.py:922
#, docstring
msgid "Set the channel lock for commands"
msgstr "設定將指令頻道鎖定"

#: audio/config_commands.py:937
msgid "I don't have permission to send message or send embed links or read messages in {channel}"
msgstr "我無權限在 {channel} 中發送訊息或發送嵌入連接或讀取訊息"

#: audio/config_commands.py:954
msgid "I will only listen to commands in {channel}"
msgstr "指令只會在 {channel} 中有效"

#: audio/config_commands.py:962
msgid "I will listen to commands in all channels I can see"
msgstr "指令將會在所有可見的頻道中有效"

#: audio/config_commands.py:970
#, docstring
msgid "Set the channel lock for voice channels"
msgstr "設置鎖定專用的語音頻道"

#: audio/config_commands.py:982 audio/hybrid_commands.py:105
#: audio/player_commands.py:144
msgid "I don't have permission to connect or speak in {channel}"
msgstr "我無權限連接或在{channel}中說話"

#: audio/config_commands.py:1000
msgid "I will only be allowed to join {channel}"
msgstr "我將只被允許連線進入{channel}"

#: audio/config_commands.py:1007
msgid "I'm free to join any VC"
msgstr "我可以進入所有可見的語音頻道"

#: audio/context_menus.py:27 audio/context_menus.py:143
msgid "I can't play songs in DMs"
msgstr "我無法在 DM 中播放歌曲"

#: audio/context_menus.py:38 audio/context_menus.py:154
msgid "You need to be a DJ to play tracks"
msgstr "您需要成為 DJ 才能播放曲目"

#: audio/context_menus.py:55 audio/context_menus.py:169
msgid "This command is not available in this channel. Please use {channel}"
msgstr "此指令在此頻道中不可用。 請至 {channel} 中使用"

#: audio/context_menus.py:83
msgid "I couldn't find any valid matches in the message"
msgstr "我在訊息中找不到任何有效的匹配項目"

#: audio/context_menus.py:94
msgid "I found multiple valid matches in the message"
msgstr "我在訊息中發現了多個有效匹配項目"

#: audio/context_menus.py:103
msgid "I found a single valid match in the message"
msgstr "我在訊息中找到了一個有效的匹配項目"

#: audio/context_menus.py:186
msgid "I couldn't find any supported activity {user} is taking part in"
msgstr "我找不到 {user} 正在參與的任何受支持的活動"

#: audio/context_menus.py:218
msgid "Couldn't map {user}'s Apple Music track to a valid query"
msgstr "無法將 {user} 的 Apple Music 曲目映射為有效的查詢"

#: audio/context_menus.py:234
msgid "Couldn't find any tracks matching {query}"
msgstr "找不到任何匹配 {query} 的曲目"

#: audio/context_menus.py:250
msgid "Couldn't figure out what {user} is listening to"
msgstr "我不清楚{user}在正在聽什麼"

#: audio/hybrid_commands.py:81
msgid "You need to provide a query to play"
msgstr "您需要提供查詢才能播放"

#: audio/hybrid_commands.py:95 audio/player_commands.py:134
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "你必須在語音頻道中我才能連接"

#: audio/hybrid_commands.py:139 audio/player_commands.py:225
msgid "{track_count} tracks enqueued"
msgstr "{track_count} 個曲目已加入待播清單"

#: audio/hybrid_commands.py:147 audio/player_commands.py:233
msgid "{track} enqueued"
msgstr "{track} 已加入待播清單"

#: audio/hybrid_commands.py:158 audio/player_commands.py:244
msgid "No tracks were found for your query"
msgstr "沒有找到您查詢的曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:221
msgid "You need to be in a voice channel if you don't specify which channel I need to connect to"
msgstr "如果你不指定我要連接到哪個頻道，你必需要在語音頻道中"

#: audio/hybrid_commands.py:233
msgid "I don't have permission to connect to that channel"
msgstr "我沒有權限連接到該語音頻道"

#: audio/hybrid_commands.py:237
msgid "I don't have permission to speak in {channel}"
msgstr "我沒有在{channel}中發言的權限"

#: audio/hybrid_commands.py:240
msgid "I don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "我沒有權限連接到 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:253
msgid "You don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "您無權限連接到{channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:270
msgid "I'm forced to only join {channel}"
msgstr "我被指定只能進入 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:278
msgid "Connected to {channel}"
msgstr "已連接至 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:298 audio/hybrid_commands.py:328
#: audio/hybrid_commands.py:368 audio/hybrid_commands.py:402
#: audio/hybrid_commands.py:430 audio/hybrid_commands.py:455
#: audio/hybrid_commands.py:503 audio/hybrid_commands.py:537
#: audio/hybrid_commands.py:572 audio/hybrid_commands.py:627
#: audio/hybrid_commands.py:671 audio/hybrid_commands.py:772
msgid "No player detected"
msgstr "未檢測到播放器"

#: audio/hybrid_commands.py:305 audio/hybrid_commands.py:335
#: audio/hybrid_commands.py:375
msgid "Player is not currently playing anything"
msgstr "播放器目前沒有在播放任何東西"

#: audio/hybrid_commands.py:343
msgid "Skipped - {track}"
msgstr "已跳過 - {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:382
msgid "Player stopped"
msgstr "播放已停止\n"

#: audio/hybrid_commands.py:410
msgid "Disconnected from {channel}"
msgstr "已與 {channel} 斷開連接"

#: audio/hybrid_commands.py:462
msgid "There is nothing in the queue"
msgstr "播放清單中沒有內容"

#: audio/hybrid_commands.py:470
msgid "You are not allowed to shuffle the queue"
msgstr "你沒有權限隨機播放清單"

#: audio/hybrid_commands.py:478
msgid "{queue_size} tracks shuffled"
msgstr "已打亂 {queue_size} 首曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:510
msgid "Repeating the queue"
msgstr "循環播放待播清單"

#: audio/hybrid_commands.py:513
msgid "Repeating disabled"
msgstr "已禁用循環播放"

#: audio/hybrid_commands.py:516
msgid "Repeating {track}"
msgstr "正在循環播放 - {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:519
msgid "current track"
msgstr "目前的曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:543
msgid "Player already paused, did you mean to run `/resume`"
msgstr "播放已暫停，運行 `/resume` 來繼續播放"

#: audio/hybrid_commands.py:545
msgid "Player already paused, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "播放已暫停，運行 `{prefix}{command}` 來繼續播放"

#: audio/hybrid_commands.py:556
msgid "Player paused"
msgstr "播放已暫停"

#: audio/hybrid_commands.py:578
msgid "Player already resumed, did you mean to run `/pause`"
msgstr "已繼續播放，運行 `/pause` 可再次暫停"

#: audio/hybrid_commands.py:580
msgid "Player already resumed, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "已繼續播放，運行 `{prefix}{command}` 可再次暫停"

#: audio/hybrid_commands.py:591
msgid "Player resumed"
msgstr "已繼續播放"

#: audio/hybrid_commands.py:635
msgid "Volume cannot be higher than {max_volume}"
msgstr "音量不能高於 {max_volume}"

#: audio/hybrid_commands.py:644 audio/utility_commands.py:62
msgid "Player volume set to {volume}%"
msgstr "音量設置為 {volume}%"

#: audio/hybrid_commands.py:678
msgid "Nothing playing"
msgstr "沒有正在播放的曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:687 audio/hybrid_commands.py:696
msgid "Unable to seek track"
msgstr "無法移動音軌時間"

#: audio/hybrid_commands.py:688
msgid "Can't seek on a stream"
msgstr "無法在直播搜尋音軌時間"

#: audio/hybrid_commands.py:705
msgid "Cannot seek when the player is paused"
msgstr "播放器暫停時無法搜索音軌時間"

#: audio/hybrid_commands.py:718
msgid "Moved {seconds}s to 00:00:00"
msgstr "已將 {seconds} 秒移動到 00:00:00"

#: audio/hybrid_commands.py:725
msgid "Moved {seconds}s to {time}"
msgstr "已從 {seconds} 秒移至 {time}"

#: audio/hybrid_commands.py:746
msgid "Moved to {time}"
msgstr "已跳至{time}"

#: audio/hybrid_commands.py:780
msgid "No previous in player history"
msgstr "沒有播放歷史紀錄"

#: audio/hybrid_commands.py:788
msgid "Playing previous track: {track}"
msgstr "播放上一首曲目：{track}"

#: audio/player_commands.py:30
msgid "Plays the specified track in the queue"
msgstr "播放清單中指定的曲目"

#: audio/player_commands.py:50 audio/player_commands.py:269
msgid "Queue is empty"
msgstr "佇列是空的"

#: audio/player_commands.py:59 audio/player_commands.py:282
msgid "Track index must be between 1 and {size}"
msgstr "軌道索引必須介於 1 和 {size} 之間"

#: audio/player_commands.py:75 audio/player_commands.py:295
msgid "There is no track in position {position}"
msgstr "{position} 位置沒有符合的軌道時間"

#: audio/player_commands.py:85
msgid "{track} will play after {current} finishes ({eta})"
msgstr "{track} 將在 {current} 結束後播放 ({eta})"

#: audio/player_commands.py:103
msgid "{track} will start now\n"
"{current} has been skipped"
msgstr "{track} 將開始播放\n"
"{current} 已被跳過"

#: audio/player_commands.py:121
#, docstring
msgid "Enqueue a track at the top of the queue"
msgstr "將歌曲移動到清單頂部"

#: audio/player_commands.py:254
#, docstring
msgid "\n"
"        Remove the specified track from the queue.\n\n"
"        If you specify the `remove_duplicates` argument, all tracks that are the same as your URL or the index track will be removed.\n"
"        "
msgstr "       從清單中刪除指定的曲目。\n\n"
"        如果您指定 `remove_duplicates` 參數，所有與您的 URL 或索引曲目相同的曲目都將被刪除。\n"
"        "

#: audio/player_commands.py:325
msgid "{track} not found in queue"
msgstr "在清單中找不到 {track}"

#: audio/player_commands.py:335
msgid "Removed {times} {entry_plural} of {track} from the queue"
msgstr "已從隊列中刪除{times} {entry_plural}  {track}了 "

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entry"
msgstr "項目"

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entries"
msgstr "項目"

#: audio/slash_commands.py:47
#, docstring
msgid "Search for a track then play the selected response"
msgstr "搜索曲目然後播放所選的回應"

#: audio/slash_commands.py:53
msgid "You haven't selected something to play"
msgstr "您還沒有選擇要播放的內容"

#: audio/slash_commands.py:105
msgid "Searching {service}"
msgstr "搜索中 {service}"

#: audio/slash_commands.py:120 audio/slash_commands.py:131
msgid "No results found on {service}"
msgstr "在 {service} 上找不到結果"

#: audio/utility_commands.py:32
msgid "Not connected to a voice channel"
msgstr "未連接至語音頻道"

#: audio/utility_commands.py:43
msgid "Volume limit reached, player volume set to {volume}%"
msgstr "達到音量限制，播放器音量設置為 {volume}%"

#: audio/utility_commands.py:54
msgid "Minimum volume reached, player volume set to 0%"
msgstr "達到最小音量，播放器音量設置為 0%"

